當時八國聯軍中國人會唔會好似依家咁想睇清軍俾人打七

依家香港人直頭想睇解放軍全死

北京啲漢人係

趁火打劫又一大堆

加萬國旗

八國聯軍冇你想像中咁仆街
真正破壞自己國家嘅人係北京漢人